沽貨，買美元! 沽貨，買美元! 沽貨，買美元! 沽貨，買美元! 沽貨，買美元! 沽貨，買美元!

沽貨，買美元!

㩒美金！㩒美金！㩒美金！